Titulo del cambio
(asigna un nombre al cambio solicitado)

Descripción
(Redacta de manera clara las caracteristicas del cambio)

Criterio de aceptación
(indica el o los elementos para que el cambio sea aceptado)